建議改叫差佬做食Q

反正佢哋平時喺條街度巡嚟巡去同食Q真冇分別 只不過有把小手槍咁解